公投 iPhone 定 Android

iPhone
Android

M字額已經贏左90條街啦

推

在座都係垃圾

又引戰

三叔契弟又借Android 個名黎行騙，android 本身無問題，係三叔呢個毒瘤陀衰家

純粹有張圖參考下啫

呢部會唔會好d

呢部ok u11p都可以

Why Not Both

idroid定anphone

On9仔，用部電話都咁撚煩

Ching你點定義idroid同anphone先

留名睇an狗話呢到多idog
留名睇idog話自己幾威威